UoL LLB

有無自修既同路人留番個Tg 一齊form番個study group

做唔到執葉律師，讀黎把撚？

LM

ching 你讀完未
我level 4
public contract criminal

未呀

仲讀緊嗎？

今次考試機會難逢

唉 可惜之前報得一科 而家背少好多 case

space /speed？

我tg=@yyyy2585
有緣交流下